諗返以前個同學

去左台灣讀書
屋企唔係好有個d黎
住屯門公屋
但佢屋企算係正常個隻
唔係爛撻撻平時屋邨個d
老豆唔煙唔酒唔賭唔叫雞
唯獨係窮又打死一份牛工
勁撚慳個d黎
慳到仆街供佢依樣個樣
但冇咩學識個隻黎
唔知邊間大學打邊間
一味話讀多d書好呀咁
唔好學佢打垃圾工
咁供佢去台灣
讀香港冇既科
後來個同學都唔知點
只係尋晚見佢老豆放工
係架輕鐵度望空氣
又口up up咁
有d感慨

有冇同他老豆打招呼？

帶緊個藍牙耳機講緊電話渣

睇撚完大選
我都口up up啦
感你老母咩

感乜撚嘢呀？

唔相認？